有冇人分手後會發夢夢到ex

分左手都年幾
佢已經結左婚有埋仔
但有時候發夢都係會夢到佢
之後一夢醒會有幾滴眼淚
再諗返一齊七年既時光

好想夢到佢

我之前都係咁

點解佢分手年幾就仔都生埋

我都驚開口夢晚晚嗌紫霞個名

唔好問啦

夢唔到好過夢到

分手四年幾了 , 一齊左8年 ... 夢到都無乜特別感覺了 , 時間會沖淡一切 , 她都嫁左成年 , 人生無咩大不了 , 在每天重覆的生活中尋找樂趣吧 ... !~

放下等於原諒自己 ... move on 吧 !~

一星期夢到幾次

夢到都唔出奇，始終都一齊咗咁多年，我都有時會夢到，不過少事嚟啫，好快冇咗件事，繼續自己生活